你是千堆雪 我是長街

怕日出一到 彼此瓦解

還記得當天旅館的門牌
認錯旅店的門牌

沿路一起走半哩長街
認錯要逛的街

還燃亮那份微溫的便當
便當冷了想保存 怎可以亂擺

還記得當天結他的和弦
還明白每段旋律的伏線
沒有你我的和弦 但有結尾伏線

仍未忘相約看漫天黃葉遠飛
黃葉會遠飛這場宿命 最終只能講再見

dllm

郵差同約定

郵差和信還是會有分開的一天

覺得綿綿句 待你我都蒼老散半哩的步
同約定句 沿路一起走半哩長街 都有關係

呢兩首

Now I'm back where I belong 我回到了我的歸宿

No matter where I'm from 不論我來自何方

Its been here all along 它一直都在

I finally made it home 我終於回到家了

你有甚麼想分享？

從來未愛你 綿綿

過眼雲煙 好像每一朵雲都是你的抱歉

別說再見 已經沒有權利義務再去見面

過眼雲煙 眼淚已不再是傷心時的屋簷

別說再見 都是眷戀才讓愛情危險

過眼雲煙

流水很清楚惜花這個責任
真的身份不過送運

好sad呀頂林夕作完會唔會想喊

接到

你是朱千雪 我是劉丹

可能清醒了

你接埋落去啦

聽嘅人未清醒到

交畀你 k歌之王

真係諷刺

你怎麼竟然說 k歌之王是我

誰人又相信一世一生這膚淺對白

就像蝴蝶飛不過滄海 沒有誰忍心責怪

又係王菲

誓言如幸福摩天輪

自從看了重慶森林就喜歡了王菲

天荒地老流連在摩天輪

陪着你天天在兜圈 那纏繞怎麼可算短

好喜歡好喜歡

「那天下午我做了個夢，我到了他的家，走出那房子的時候，我以為我會醒來，誰知道，原來有些夢是永遠不會醒的。」

原曲

圍繞你身邊已六百天

唔講唔知

你的衣裳今天我在穿 未留住你 卻仍然溫暖

喜歡這首

個感覺同王菲一樣

同失憶蝴蝶嘅景象都有啲似

並未在一起亦無從離棄
不用淪為伴侶 別尋是惹非

留留 改名了？

沒有開始，就不會有結束。

你都改名了，琴晚夢到ex

樓主有無TG

思念是一種很玄的東西，如影隨行。

夢過了

無見一排做咩咁玄

好掛住廉仔同大家 (深夜圍爐post)

無野了 ，只係想搵人傾下心事

去哂邊

好 pmed

你幫手開

你開我入

王菲

感動 btw有咩歌聽

唔知岩唔岩你

石原里美

謝謝

jer jer咩事

好靚 gfable

唉

就像蝶戀花後無憑無寄
親密維持十秒 又隨伴遠飛

支持你

cut左一半

茶沒有喝光早變酸

california dreamin' 都好正

從來未熱戀已相戀

王菲跳舞嗰一幕真係令人難忘

北極最強企鵝王 喺度放低一蚊

多謝

噢 睇到都覺得尷尬

王菲好靚啊

率性可愛

係好過啲韓女嘅

「有時候，愛一個人愛的太深，人會醉。恨過了頭，心會碎。」

天下無雙

我無經驗 唔明

幾好 唔使食菠蘿罐頭

好聽 cfu

第一首見英文歌慘到要係youtube賣廣告
but 歌詞失戀聽會痛

聽Linger會

係愛啊❤

就像蝴蝶飛不過蒼海

沒有誰忍心責怪

如果唔係梁朝偉 王菲演
我一定以為係痴線佬片

不過套電影 舊到我都唔記得咗

聽緊迷魂記

為甚麼 呵護我 當我痊癒了 可吃甚麼為甚麼 感動我 等我難習慣 最低痛楚

紅豆
償還
給自己的情書

其他都無咩興趣

英文我推薦呢個

呢個好好笑

自己都不愛 怎麼相愛 怎麼可給愛人好處

第一首幾特別

第一首聽人講鹹歌嚟㗎

第一首好聽啲
求婚大作戰改歌
唔伏

你個名

哈利路亞，Chance！

好聽定唔好聽
即刻答我

老母
郵差若果真的是約定的小後續，那麼這段情則已寫死，註定無法開花結果。

又係我

還有約定、承諾不能盡信

hi

老母

咩料啊 仔

聽日要八點起身
點算

聽佛經

樓豬

你唱?

鐘鐘🔔

查無此人

觀自在菩薩，行深般若波羅蜜多時。照見五蘊皆空，度一切苦厄。舍利子，色不異空，空不異色，色即是空，空即是色，受想行識，亦復如是。舍利子，是諸法空相，不生不滅，不垢不淨，不增不減。是故空中無色，無受想行識，無眼耳鼻舌身意，無色聲香味觸法，無眼界，乃至無意識界。無無明，亦無無明盡，乃至無老死，亦無老死盡。無苦集滅道，無智亦無得。以無所得故，菩提薩埵，依般若波羅蜜多故，心無罣礙，無罣礙故，無有恐怖，遠離顚倒夢想，究竟涅槃。三世諸佛，依般若波羅蜜多故，得阿耨多羅三藐三菩提。故知般若波羅蜜多，是大神咒，是大明咒，是無上咒，是無等等咒，能除一切苦，眞實不虛。故說般若波羅蜜多咒，即說咒曰：揭諦揭諦，波羅揭諦，波羅僧揭諦，菩提薩婆訶。

條list正到

強哥

D詞幾靚但唔襯首曲

想改呢個名 但好似有人用緊

情歌

睡前故事呢

你仲有得改咩

冇 我ff ff一切可以回到原點

瞓啦柒頭

得閒飲茶

從前呀！有隻大笨象！佢個鼻哥好長㗎！
有一日！佢喺河邊吸水......

入侵性肺炎鏈球菌疾病可以令到兒童失聰
及早了解預防疫苗嘅資訊啦

早抖啦 正！

真
老母唔好唔開心 要一直走花路！

人叫你又叫

午安

約定
曖昧
夢中人
償還

多謝詩狗

無人？

眼淚成詩你上次託我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你手機沒人接，只能在這裡給你留言了。

我好鍾意聽黃宗澤 同達哥唱歌

暗湧

eat

jed?

唉唔通我係佢隻兵又同你講咩

揾你d fd eat?

自私填form

不了 好大雨

可憐
陪你eat la

有咩歌聽

傾城

link

嗚嗚嗚
link你老母

唔好咁懶ok?

好惡

傳說中癡心的眼淚會傾城

唔like奕迅

我覺得女版發音好怪

我就是不喜歡奕迅

聽軒仔

唔like 軒仔
不過有幾首歌都幾好聽

見到你個名會諗到套卡通片

勞勞

露比

DLLM

我鐘意pororo

佢好可愛

你唔講我都唔覺
唔怪得改嘅時候好似 好熟咁

冰鎮小企鵝

冰鎮企鵝仔
每次都淨係播得嗰個幾分鐘
無耐仲變埋咩 多毛仔

屎色多mo仔

企鵝仔先好睇

聽歌

你是朱千雪 我是林峯

「你中有我，我中有你，就是天下無雙」

傷悲 何來傷悲 我才不會 我怎麼會喝醉 我想喝醉 不管那是 一杯開水

Faye

桃花為盟

睇完天下無雙

好睇不

好多時候，愛一個人愛得太深，個人會醉。恨得太耐，個心就會碎

喊咗

落花流水本身就已經有人用過黎講呢個主題，林夕至係另創新意，而且詩意好多

乖 哥哥借個膊頭比你捱住喊

7咗

幾時

always

王菲好正啊

空空兩手來 揮手歸去 閱過山與水 水裡有誰 未必需要一起進退刻骨銘心來 放心歸去 未算無一物 深愛過誰 一天可抵上一歲

菲

不嬲都正

你的心和眼 口和耳亦沒緣份我都捉不緊

害怕悲劇重演 我的命中命中越美麗的東西我越不可碰

咩事？

幫你推

「碰到什麼挫折 我會跟自己說 我不過是俗世裡的一粒微塵 天大煩惱 一個深呼吸 就什麼都沒了」

jm9

Faye

我的命中命中

越美麗的東西我越不可碰

c dog =;=

菲

忘掉天地 彷彿也想不起自己

聽守望麥田

好想畫

畫麥田圓圈
我瞓

早抖

早晨

=.=

早你老母

Hello pororo

嗚嗚嗚
Hello

(σ°∀°)σ..:*☆

你好你好

yeah

幽靈？

╮(╯﹏╰）╭

╰(*´︶`*)╯

(╯3╰)

(´▽｀)ノ♪

(>﹏<)

*~(￣▽￣)~[][]~(￣▽￣)~*

Y(^o^)Y

(๑•̀ᄇ•́)و ✧

(∩_∩)

๛ก(ｰ̀ωｰ́ก)

ଘ(੭ˊᵕˋ)੭* ੈ✩‧₊˚

Σ(;ﾟдﾟ)

好得意 ⸜(* ॑꒳ ॑* )⸝

stop

你on9

(´≖◞౪◟≖)

做嘢先

⁽⁽٩(๑˃̶͈̀ ᗨ ˂̶͈́)۶⁾⁾ bye

你似季候風 抵擋計劃全也無用

愛到飛蛾撲火 是種墮落誰喜歡天天把折磨當享受

菲

黐線佬

sheshe

有時候 愛一個人愛的太深
人會醉

咁得閒

Hi

得你忙

恨得太久，心也容易碎

番工
搬到手指都損哂

咩工牙

執書

詩個份？

yes

好做？

冇停過

返到幾時

你是朱千雪 我是林丹

30/8

劉丹呢

好彩冇返

人工高唔高呀

50

又係時候參見我娘娘

參見車頭台主

微臣參見娘娘

恰毒毒？

你係恰緊我

聽歌！

聽乜

過左好鐘意聽佢既timing
依家係 分心的情書

this?

不想再流淚但如何避免

Stephy bb

不能同意更多

餃子 聽咩歌？

我們都傻 傻在為一段沒有未來的愛情付出

還在期待會有奇蹟出現

愛到飛蛾撲火 是種墮落誰喜歡天天把折磨當享受

我又煲返套戲

要紙巾嗎？

怎麼了

擁抱ok?

So warm

我是朱千雪

有無人同我傾計呀？

成班訓到自然醒

傾咩

我今日先知
樓主

女女呢

娘娘不讀我
皮已收

j緊王菲

自修

睇天下無雙 偉仔&菲好sweet

越聽越傷心

唔想同有女嘅傾

條好吸咗毒咁

條女

(╭☞•́⍛•̀)╭☞

償還

想死

不好

嗚嗚
活著才是硬道理

未留住你 卻仍然溫暖

你留“ ”係咪想有人問你
巴打咩事咁唔開心

你留呢句 係咪想有人接你下一句
斷！

守望麥田啊

傾下計

淒美

你有冇睇王菲嘅天下無雙？

無

好正

好到肉

飲

鐘意 百年孤寂 多啲

有你在 就有好歌聽

一醉解千愁

叫醉生夢死

就差你給我抱一下

你有一種孤單的美

從不喜歡孤單一個

可惜偏偏孤獨一個

誰自願獨立於天地 痛了也讓人看

你我卻須要 在人前被仰望

想喝水

水越飲越寒

混雜絕望後便是淚水衍生出心碎

弱水三千

歌路咁廣

小心字不醉人，人自醉

因為回憶總是美

往事不要再提

往事只能回味

就讓一切 隨風🌪️

你似北風吹走我夢 就讓一切隨風

慢慢吹 輕輕送

想聽小鳳姐

咁跳脫
哀傷通通帶走 管風裏是誰

留意歌詞

眼角眉梢不是一場誤會

好難過

好 聽歌

？

有生之年 狹路相逢 終不能倖免手心忽然長出 糾纏的曲線

夢～中～人～

短短紅線 剪不斷 理還亂

想逃離你佈下的陷阱 卻陷入了另一個困境
我沒有決定輸贏的勇氣 也沒有逃脫的幸運

------------------------此post已完-----------------------

中啊

咩

其實幾好聽

單戀？

講了王菲的約定，豈能不提郵差。

心水較清的朋友，必然知道林夕在郵差中，大量重覆使用了在約定中出現的意象。這已經是老生常談了。但也讓我們來重溫一下吧：

約定：還記得當天旅館的門牌－＞郵差：認錯旅店的門牌
約定：然後一起走半哩長街－＞郵差：認錯要逛的街
約定：還燃亮那份微溫的便當－＞郵差：便當冷了想保存
約定：還記得當天結他的和弦－＞郵差：沒有你和的和弦（但有結尾伏線！）
約定：應未忘相約看漫天黃葉遠飛－＞郵差：黃葉會遠飛這場宿命（最終只能講再見！）

約定這首歌成於一九九七年的「玩具」ＥＰ，而郵差則為一九九九年的大碟「最愛陌生人」，兩首歌相隔不過兩年，但林夕明顯已經覺得少女對愛情的待望不再了。人生不如意事十常八九，如果最後沒有應許承諾，又何必假仁假義地做約定？世間上最沒約束力的盟約，婚約必然是其中之一，既然世間逃不過離離合合，又何必報喜不報憂。所以你說林夕已經進入看破的境界也好，決心破舊立新也罷，郵差若果真的是約定的小後續，那麼這段情則已寫死，註定無法開花結果。

郵差的環境佈局，相對約定的場景，較為陰冷，無甚暖意，的確是分手的好鋪陳。細雪飛下來不特止，還要飄入遠處深海。這是對感情終結前的隱諭，所以「你」說「雙腳走不動」，只好「離開」（這場感情的長跑）。而「我」亦不會挽留「你」，自然賭氣說「你活該」，一切都是自找的。一拍兩散動機異常明顯。

進入副歌，把你我的關係進一步以南轅北轍的物事作描寫：
白雪ＶＳ長街：你是千堆雪，而我是長街。
日出一到，我會瓦解你（一方注定受到傷害，無法開花結果）。
信件ＶＳ郵差：你是一封信，而我是郵差。
雙腳到處奔跑，只是惹盡塵埃的徒勞（郵差的職責是送信，為他人作嫁衣裳？）。

兩者皆清晰說明，我們不過為生命中的過客，曾經接觸過，後此有很緊密的聯繫，但到最後，大家亦非彼此的最終歸宿。不過，雖然如此，林夕沒有把這段情感的告一段落，寫得太過悲慘，反而配合音樂，有點破繭重生的意味。一來，副歌前一句「拿下你這感情包袱，最終反而相信愛」，似乎是覺得經一事，長一智，往後的路途也許會走得更堅定。至於令人迷惑的，也許是：

「忙著去護送 來不及拆開 裡面完美的世界」

這個就我自己而言，覺得比較抽象，不容易解釋。首先忙著去護送（信件）的人，當然是「郵差」（「我」），但來不及拆開的，明明是還未出現的某個收信人，那麼「裡面完美的世界」究竟指的是甚麼？唯一合理的推敲是，因為我是郵差，和你是信件，似合未合，而我忙著做事，最後錯過了和你一起開花結果的機會，信送出了，我和你的感情完了，那個完美幸福的結果，我亦當然無法得享，所以是來不及的意思。換句話說，一切還是時機的問題。

林夕郵差填得散慢隨意，輕描淡寫，有一種異樣的灑脫大方，飄飄欲仙，配合王菲幻昧的餘音，豈能不成一絕。亦可看出，林夕已開始更重情感的昇華，多於整體佈局。不重畫意，更重心意。這情況在他往後的作品，更為明顯。

無法開花結果

你掌心的痣 我總記得在哪裡

1.《約定》：仍未忘相約看漫天黃葉遠飛
2.《紅豆》：也許你會陪我看細水長流
3.《郵差》：忙著去護送，來不及拆開
4.《愛與痛的邊緣》：讓我一等再等，在等一天共你拾回溫暖
5. 《如風》：世事通通不過是場夢
6. 《暗湧》：愈美麗的東西我愈不敢碰
7. 《給自己的情書》：這千斤重情書在夜闌盡處如門前大樹
8. 《執迷不悔》：就算疲倦就算是累，也只能執迷而不悔
9. 《冷戰》：多少年，共對亦無言
10. 《曖昧》：猶疑在似即若離之間
終.《償還》：星不會轉，謊不會穿，因此太稀罕繼續相戀

我怕來不及 我要抱著你
直到感覺你的髮線 有了白雪的痕跡
直到視線變得模糊 直到不能呼吸 讓我們形影不離

心情好多了 謝謝你歌王

你屬於邊首歌

唉唉唉

「你只不過係俗世中嘅一粒微塵，天地咁大，一個深呼吸，咩挫折都冇哂啦。 」

落街行下

早知道傷心總是難免的 你又何苦一往情深
因為愛情總是難捨難分 何必在意那一點點溫存
要知道傷心總是難免的 在每一個夢醒時分
有些事情你現在不必問 有些人你永遠不必等

小心啲

喜歡

舊歌

等你 聽歌

想聽你唱K

想分享song

ok

鵝滿是快烙滴好耳痛

請

正！！！！

想念你的好
想念你的外套
想念你白色襪子
和你身上的味道

thanks

經典

原來呢度都有咁多人聽舊既情歌

無啊 看破紅塵 聯絡緊普陀山準備出家

正啊 好掛住會員默默 大家一齊聽舊歌

一齊啦

我自己好鍾意聽舊歌，人大咗經歷多咗，有另一番體會

曾自問 樣子真太笨
曾自問 外表都不怎麼吸引
卻妄想跟妳同行
請妳 明白我已暗中因妳傾心

我聽呢首

又係金曲

呢首唔識喎

渣ga

王菲果種淒美

就像隔世人期望 重拾當天的一切
此世短暫 轉身步過肅剎了的空間

你有冇睇天下無雙

天若有情

有王菲

其實大家係咩年紀
真係估唔到咁多人鍾意舊歌

心情唔好 就聽呢首

知音人

冷冷長夜深 夢更深

呢幾年興返舊歌
連班00後都識欣賞

人漸慣在愛路繼續浮沉

我識既90後都唔識欣賞

很愛很愛你 所以願意 捨得讓你 飛向幸福的地方去
很愛很愛你 只有讓你 擁有愛情 我才安心

奶茶

今天暖風吹過亦有點凍

來又如風 離又如風

或世事通通不過是場夢

英文

有知音人真好

？？？歌post???

好好聽

留留

以前一邊聽一邊流淚

欣賞

你有鼻屎

鼻涕！

哭泣聲絕無意義！！！

就唱呢句畀我聽

再來

點解哭泣聲絕無意義

唔唱啊

經典情歌

因為可以笑的話不會哭

I won't forget the way you're kissing
the feeling's so strong were lasting for so long

錯！答案係它不會扭轉分開心意。

呢首不得了

睇下有無人識

啊啊啊啊啊

實好多人識

你好嘢

agger

8千大元，比d掌聲

When I was small
The Christmas tree were tall...

but I'm not the man your heart is missing
that's why you go away I know

深呼吸

你...

聽歌啦

中學時代成日聽

Last night, wooo~~~

every wo-o-wo-o

聽返d開心歌，唔好咁sad

呢 首歌老母個年代

今日咁夜都未訓

呢首歌係老母個年代

等咗好耐

叫春

等咩呀，等我呀

聽開心嘅歌

我諗起ex同我講佢唔鐘意王菲把聲

等你訓左我去睇恐怖post

點解啊？

天光

其實我都唔係特別鐘意王菲 不過啲歌幾易入腦

邊個知

開始眼訓

細個好驚見到莊靚龍 覺得佢個樣係壞人

好耐之前有諗過買果d情歌精選

佢果種淒美好touch

黃梅調 戲鳳

咩post

呢首

[url]［轉+自譯］有冇人想了解多啲日本/各地懸案（2） - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

世界奇妙物語

有睇？

人鬼情未了

以前有

雪山

睇過 奶奶？

你係咪90後，又會識咁多舊歌既

奶奶係交換身體果個？

係 不過少聽英文歌

係呀

幻象似的愛情

好衰囉佢

我呢排鍾意鄭中基

無賴 我代你哭 我真的哭過 左右為難 甲乙丙丁

閉目入神，晴天陰天雨天，人若然忘記了愛，同翻唱愛是最大權利都好正

龍咁威好好笑

呢個無睇過

之前以為係鄭中基唱

呢個唔恐怖

有少少似

你唔驚恐怖野？

英文比中文仲正我覺得

正

各花入各眼

3:15

覺得你想像中嘅恐怖野同我諗嘅有出入

休息

唔瞓？

好似諗通咗啲嘢

例如？

有咩得著

「你只不過係俗世中嘅一粒微塵，天地咁大，一個深呼吸，咩挫折都冇哂啦。 」 要經常深呼吸！

有啲似佛教同瑜珈

師傅明白了

一齊深呼吸

阿仔 放下吧

努力緊

可以出家了

三年？

對

你買姑婆屋啦

係咪同你住先

佩服 佢有咩嘢咁特別 令人難忘

狗屋

其實都冇咩 基本上都放低得七七八八

c9

深呼吸！

徒兒

起底

師傅

就來痴線

why

如果當初唔手痕...

食橙

我想放下

放啦

想聽故事了

lady first

花木蘭的故事

想聽你的故事

沒有故事

講呢啲

買姑婆屋嗎？

未有錢

不容易啊

詩姐咁多仔 洗鬼買咩

停住這風！oh baby

不需要了

哥哥

眼瞓未

今日開始早睡早起 希望成功

為了自己

深呼吸

加油

---------------------------此post已完--------------------------

1001

唔會ga la

飲茶

你搞手

我係攪屎棍

好臭

🐔pat pat

屌

唱得好開心

諗起你地唱k

試咗完全封鎖

所以呢

睇唔到

爽？

解封了

吸引你注意力

我在海角 你卻在天邊 兩顆註定一起出現的星星遙遙呼應 卻永遠走不近 我和你在暗中互相輝映

夠鐘聽菲

你？

我牙

牙齒

好白

黑人牙膏？

係 用過沒

最好沒有人會明白我說甚麼只有你聽懂我想甚麼 你一臉沉默甚麼 我沒說甚麼 我沒說甚麼

菲

我也不想這麼樣 反反覆覆 反正最後每個人都孤獨你的甜蜜變成我的痛苦 離開你有沒有幫助我也不想這麼樣 起起伏伏 反正每段關係都是孤獨眼看感情變成一個包袱 都怪我太渴望得到 你的保護

on99

在座各位！

歌詞

u only

不是來得太快 就是來得太遲
美麗的錯誤往往最接近真實
儘管昏迷有時夢醒有時不堅持
人生最大的快樂也不過如是
所謂醉生夢死 大概就是這個意思

賜酒

onj

sor

識左幾多新朋友

舊人

咁開黎做what

膠

傻

未好

夠鐘了

偷gif

原來有私竇 勁

咩偷
我叫你幫你整ga

好mk

咁都mk

miss燕姿

煩-_-#

加油

y

j

怪人

是脾氣不好的怪人

冇人要了

是但

菲菲菲 正啊

冇得咁

伯母幾好嗎

求在座各位jpg

mo

紅眼睛幽幽的看著這孤城

......傳說中 癡心的眼淚會傾城

剛剛瞓了

叉叉

nooo

o乜

ooo

覺得呢排聽啲歌都好sad 好影響情緒

起底組？

點解

把我的悲傷 留給自己
你的美麗 讓你帶走

聽返啲開心歌 中和返佢

是墨魚？

我依家先察覺到係暗號

ys
想食

生定熟食？

直線笑我老餅

我的心真的受傷了

仲有橙

熟

jm9 自己研究

bye

Do not leave me

Y

食橙 我未解到

叛徒

冇taste

What-.-

你哋飲茶？

你都唔去

認真呢

zzzz

叉燒包

食橙＝冇taste？

聽到覺得唔開心

駁唔到

一起若像軟禁 無疑離開先更 合襯

中和唔到

下次

冇意思了

沒有下次了

做功課！

真

聽

下次你請在座各位食出pool飯

應該要下世了

你都要請

小心致癌物

姑婆屋

有冇雪go?

正 想住邊

葉葉

天橋底

Not good

唔high囉 呢兩個禮拜有野做要去ex經常去果幾個地方，雖然唔知佢係唔係仲好常去，不過真係好撚驚會見到，攪掂即上車走，返到屋企樓下先食野，算唔算有驚恐症

提議？

為何共那又來又往沒情沒趣無情份的竟比你都更頻繁暢聚

留係屋企咪算

我之前都好驚x(

聽日都係唔好出街

休息一下吧

休息是為了走更長的路

地球未夠大吧
情人仇人亦會碰面吧
越逃越相遇吧
凡人為何沒有孟婆茶

聽緊痴心絕對

暫時都未試過係街遇到唔想見既人

The map that leads to you
Following following following to you

仲未訓

If I go crazy then will you still call me Superman?

Maroon5

他的冷門歌

原諒我沒有說 最愛你的是我
予取予求又把溫柔當負荷
原諒我沒有說 我給你的並不多
擁有過卻沒有把握

Wake up call 老闆嗌肚餓
為何永遠致電畀我
屌爆佢日日咁嘅call
日日係咁 由得佢餓

休息到個人無曬生存意志

No I just can't get over you

你真的是歌王

要睡了

Do you have the time
To listen to me whine

Don't you know I'm not your ghost anymore

I saw your ghost tonight
The moment felt so real

誰自願獨立於天地

女人心

好大雨 冇車

有冇帶遮

有！ 遮埋你都得！

你有咁瘦咩

this

其實
我冇帶遮

---------------------------此post已完------------------------

抵

特登畀你笑返我咋

禾矛帶遮呀

過黎打9me

竟然去到31頁

no 我想買書

me係灣仔

女女？

稅局

@廢紙=帽

停雨了

你鐘意落雨定曬到仆街？

落雨

竟然
你好易曬黑？

係 包公

推多下

夜了

好 一齊聽

叫啦

好聽

真的嗎？

聽過啦

55555555

寫信未

畢鳥

一粒塵

毫不起眼

好掛住

忍住

搵唔到了

爽

我買了書

咩書

人際......

慢慢和你走在一起
慢慢我想配合你
慢慢把我給你

慢慢喜歡你
慢慢的回憶
慢慢的陪你慢慢的老去

垃圾書
睇書學撚到人際咩

sad but true

次次都失敗x(

她的聲線有種魔力

喜歡特別的人

睇人版學仲好啦

無心睡眠

拜你

從前耀眼的寶石
現在已變得黯淡無光

係都跟紙學啦你

！